{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159787?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 해상송림펜션"
    },
    "text": "トゥエギ海水浴場の近くに位置するペンションは団体で利用できます。 入室は14:00、退室は12:00です。 バーベキュー施設は炭とグリルが含まれており、1セット当たり20,000ウォンで、最大6人までご利用いただけます。 幼児は0歳から35ヶ月まで、子供は36ヶ月から7歳まで、大人は8歳以上を基準に人数を含み、追加料金が発生します。 インターネットは無料で提供されるWi-Fiを使用できます。 ペットは入室できません。 ペンション施設としてはフットサル場とサッカー場があり、日没前までご利用いただけます。 また駐車場もありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金は何ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は1セットにつき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の最大利用人数は何人までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の最大利用人数は6人までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の年齢は何歳からですか？",
            "answer": "幼児の年齢は0歳から35ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "子供の年齢は何歳から何歳までですか？",
            "answer": "子供の年齢は36ヶ月から7歳までです。"
        },
        {
            "question": "大人とは何歳以上を指しますか？",
            "answer": "大人とは8歳以上を指します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されるWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場とサッカー場があります。日没前までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もございますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 351
    }
}